法律系港女A&V 戰線後續 – SOS

Hi all！

係咁嘅，上一份已提交既緊急呈請程序上仲有約30日左右先知結果。

有咩結果都好，對我地黎講聯合國從來無辦法做一條「戰線」，呢個聽個名好似好勁但其實只係無牙老虎嘅組織，其實(我地同啲victims都係咁照直講)，我地從來冇相信過聯合國可以幫到啲乜。

但但但係佢實在係一個好重要既一個踏腳石 – 當我地寫好佢地需要嘅reports、正式呈上，我地一方面可以claim香港嘅警暴問題已經被「國際」關注，另一方面我地亦可以繼而利用手上有哂法理分析嘅reports、受害人個案等等，好具體地pub俾世界各地嘅NGOs同媒體知道港警點仆街法 – 而我地可以唔止單純地屌鳩港警，我地係有證有據地去illustrate港警衰邊幾條國際人權法。

因此，承蒙好多人嘅信任支持，港女A&V正式宣佈，我地成立左一個組織 – Sound of the Silenced （SOS）

有關SOS嘅種種詳情，可以參閱我地嘅成立報告：

English：

中：

再post連登，只係想俾大家、尤其是受害人知道，我地並無收皮、並未放棄。一日有警暴受害人，港女A&V都依然會替受害人向國際申訴發聲 。

有人會一句扔埋黎：講完又點？國際會點？

拿，我地都好誠實，我地唔知。

但亦正正因為我地唔知有乜野會發生，直接或間接，乜柒都好，總要有人去試去做。

做，可能只有10%嘅可能會有side effect/impact發生；
但唔做，我地可以100%肯定，我地乜都唔會有。

Once again，有興趣同我地line up嘅所有受害者，可以透過以下途徑搵我地：
Email: sue9popohk2019@gmail.com
Ig: knowyourrightshk
Telegram: @angiete / @venisawai

SOS嘅成立，唔係一件咩開心事。

正如我地嘅成立報告最後提到，深願好快有日，我地SOS就可以摺埋，無人再需要我地、港女A&V可以正正經經做返個無聊港女。

而呢一日，就係光復左香港嗰一日。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

見到

唔係有希望先堅持
而係堅持先會有希望

加油

多謝你絲打

法律界之光

多謝你

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推，要眾籌記得出聲

推

多謝手足，兄弟爬山

絲打多謝你。
至少有多一個途徑，可以為警暴受害者，甚至乎係死者去聲討。

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

我愛港女

pish

支持

多謝絲打

多謝你地架努力

多謝絲打 請受小弟一拜

多謝手足既心機
我哋既努力喺唔會白廢

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

辛苦你地

多謝後勤手足

g chi

G持

法律女神

好勁

多謝絲打一直咁努力
有無考慮開返個twitter account定期講返進展

感謝絲打

多謝 絲打

咩都試下先會有希望 加油

港女真係屈機

感謝你

全能港女

幫手推比更多既人知

推！香港人反抗 sue9popohk

支持你哋
加油

見到你個名即刻衝入嚟手動正評

有咩幫到手？

力推 多謝絲打

加油
一定要做落去

推
加油

Lm

Hello darkness my old friend

P

Pp

推！respect!

（新戰線）禁制令大戰

法律絲打可摸以幫幫手？
就算唔得都可以一齊聯絡下泛民
逼佢地做

雖然老套咗啲
但係都想同妳地講聲
加油！

btw, 想請問妳地之前交俾UN嘅第一分報告
會唔會好似之前咁有個redacted版本可以睇？（又或者有個 summary report?)

ps 純粹多嘴
唔知你地有無睇過美國有個叫做 Represent US嘅「民間」組織呢個video?

其實上次睇完妳地分redacted report
已經有個諗法
就係會唔會有人將你哋報告入面有關popo違反咗國際規例嘅例證
用呢種 whiteboard 式文宣整出來 （如果有啲知名嘅法律巴絲做presenter更佳）
或者可以將呢條國際戰線再拉濶一啲？

實事

加油

多謝你地！！！

多謝你地 但NGO 4個月黎 無出過聲

多謝你地

最美港女

Pish

多謝c打！

加油！

Push

感謝你地
國際線好難打，因為係一條碎石路
感謝

push

點會冇用，不知幾有用

「明知不可為而為之」就係講緊 大眾觀念上覺得呢件事係做唔到，但你地都依然無視周圍既人潑冷水，勇敢地去實踐。

加油呀！

NGO 全部都係勝利球迷
邊面有道德高地就講咩話
唔好靠佢地

多謝

有行動有希望 加油

tg 唔係用真名啊絲打？

Ven絲加油

有用post

終身非港女不娶

支持！

堅持到最後就會贏

推！！！

多謝你地
個過程真係好辛苦同好難 但多謝你地堅持落去

多謝絲打同團隊

Law jj help you tui

Thank you 手足！！

Thanks

支持！ 加油！

ccccvhjbb

要推，好多謝你哋

多謝港女

多謝！

犀鳩利！ 推！

絲打加油

支持
香港人 加油

型到

港女就係可愛

兄弟爬山

絲打好型加油

support

Thanks絲打，有野要我地做/要捐錢紀住出聲

推咗先睇

多謝手足

辛苦絲打 加油

加油啊

推
好勁呀你地

加油港女

Thanks push

多謝你哋

絲打萬歲

你哋真係CLS，好多謝你哋

港女真係世界級~~好正

加油 不要放棄

點解可以咁pro

llpp

agger

唔知到效果如何並唔係咩壞事

當日攬炒巴寫信又盛都係唔知結果會點

總之加油盡做就得啦

支持

加油絲打

tui

港女世界第一！

乜都做下，pish

push
push
push

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持留名

多謝絲打利用你哋嘅專業知識幫手發聲
無論結果如何，兄弟爬山，各自努力
手足唔會忘記，堅持落去

多謝手足既努力

做呢D唔容易, 辛苦晒你地, 肯用自己時間黎支持香港人同埋幫香港人

IG要人！

艾未未IG有50幾萬外國人follow包括唔少藝術界嘅名人！
大家可以去留言做文宣！
英文好嘅巴絲更加需要你！！

艾未未都關注緊我哋！

me too

well done, 要狂推

TUI

港女無敵

多謝你 隔空飛吻比你

g持

av 女

g chi
但願你早日替摺埋執笠

港女屌打全世界

多謝你地嘅付出
加油

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

PISH!!!!!!

多謝晒
加油！

港女萬歲

姐妹爬山
各自努力

樓主好誠懇 多謝你地嘅努力

建議開埋twitter ac

你哋嘅報告可唔可以去埋國際法庭？一雞兩味

P牌開po推唔起？

我愛你

絲打叻叻好野！
支持！

加埋連登仔警暴全記錄，將來可以去海牙(?)法庭告班卜街反人類戰爭罪行!

港女no.1

辛苦曬絲打

Pishhhhh

港女好波

有心 推呀!!!!!!!!

多謝所有真香港人

推啊

絲打

我今日睇緊啲禁制令點申請既資料，想借個位問問如果申臨時禁制令禁止警察知法犯法無委任證無no.有冇得諗？

支持
有意義既野點都唔會多

徵求法律jj

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

Sos

睇唔明 不過推左先

有咩係要我地幫手

支持港女

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

點解咁耐都未過1000正評

Tui

好多謝你地. 做實事, 唔怕機會細, 只怕自己唔試.

各有各做 支持！

推！！！！

兄弟爬山，唔駛諗結果係點，放手去做

感謝你地付出，每一個行動都好重要

831